[懷舊撚] Left 4 Dead 2

希望召喚各位玩L4D既連登仔一齊玩，新手老手無任歡迎
主玩4人專家
非官方Map間唔中會玩

Steam Group：LIHK L4D2

Steam ID (我& 趙賢榮老公)
情郎：
腎仔：

RC ID：2279922

如無意外，每晚9點左右開波 8點幾可以入定黎RC

代腎仔開

怒漢推PO

玩對抗個d?

夠人先算啦

推

推 出左街
今晚玩

有冇打開對抗？可留tg？

各位巴打一係加steam/入RC，唔開TG廢事小圈子又冇人玩

1

2

3

4

5

而家有冇人玩，差2個

通常玩咩模式？對抗果d我唔識玩，同埋我冇rc有冇tg group?

原來樓上講左唔開tg當我冇問過

4人專家，冇咪steam囉，一樣可以溝通，TG開完又冇人玩，就係試過先唔開

我晏d入，入左同你地講我新手玩開4人一般

新手咪慢慢練，以前都有新人一齊玩，到而家已經專家冇問題

入左steam群，你地兒家玩緊？

冇，加好友先搵到你

加左，試下搵

玩嗰陣會邀，而家未有人
睇下一陣腎仔玩唔玩

無RC玩唔玩得？

點解唔玩得，用GAME MIC咪得，RC係方便玩專家溝通
加我好友玩嗰陣會邀

今晚返去add你

竟然有group
無知一問，RC是咩野?

利申:上年開始玩番，一般我屌打全部人，專家我收硬皮

係STEAM谷，我地唔會開TG谷，因為以前開過但叫親都冇人玩
RC係語音聊天程式，主要用黎溝通，因為專家唔講野好易死，如果冇既可以用GAME MIC
新手老手都歡迎，玩得耐既專家其實冇咩問題

岩先成功玩左一場專家，睇下今晚可唔可以玩多幾場

我見倒我自己，我最尾果個battle入黎

新手繼續練好快可以打晒成張圖

推，一陣玩

有冇人宜家玩

我有個wts group........... about 10 條友。入面d 人vlan steam都玩既。

個group玩專家已經玩到無咩感覺
要加插件，改大屍潮，特感數量。。。。。搞到一波屍潮要守角成幾分鐘

見到齊腳
下次join

巴打一唔一齊玩？

大把機會既

我地唔開谷，可以加STEAM好友/入RC等

明天繼續

Group已入

有啲想加入

加好友實際啲，個谷咁多人我唔知咩人新加入

想入咪入

你steam id係?

第一頁擺左

會唔會玩自訂MAP?

多數官圖

仲開唔開場？我可以玩一陣

聽日

加咗你好友

新手咪玩低難度練囉，主玩就一定次次專家咩

有冇人打

等緊樓主開場

又滿左

今日玩左兩場，聽日再打

你咩名

唔緊要啦，我頭先入左個expert街場覺得自己玩唔起

其實有場進階，之後我同腎仔兩個玩專家

屌你打風梗係打機啦

推,想玩就加STEAM ID JJ9
唔開Group了,無乜實制作用 想玩既直接STEAM問人,RC同STEAM都長期ON住

禮拜六/日有冇人可以玩生存 魔戒map 好正

呢幾日玩過既鹹濕度專家mod

呢個要多人先得,我可以開到多人ser,前題要齊隊友 得幾丁友真係守碌撚

腎仔

之前玩得幾條友好悶

你哋係咪玩mod嗰啲
最憎mod

官方SER點裝呀

Join? 想join

加左兩位好友

聽日可以玩，今日做工程師整電腦野冇時間

因為唔想玩到開cheat咁
見過無限血包同鎗，同埋有perk，完全唔知做乜

官方SER整唔到架
同埋我一向唔鍾意玩插件SER，原汁原味先最好玩

Steam l4d幾時會做特價

唔知，但係通常鬼佬節日會有，咩感恩節性誕節嗰啲，好平姐

留名

依家玩?

pish

認同

我係steam成日入到插件ser 可以買裝個d 又或者成村人打

我入到插件ser會走
唔係唔好玩但係唔太鍾意，始終覺得無插件四條友一齊玩先最好玩

專家唔夠打

咁咪玩進階練到專家

點玩架？

好似好多街場都係一般

自己開場公開遊戲就大把人入

推啊屌你

我覺得真係要改左少少先岩我玩 最原始冇改太易玩 tank playground有d改到唔止10關好爽

啱啱down 翻 應該變翻新手

有冇TG group ?

講左幾廿次冇

得閒玩下好快熟手返啦

steam群組伺服器要點搞

GOOGLE

有冇BRO識玩專家/寫實專家 再唔係玩非官圖都得,玩一般難度真係冇鬼悶

想玩 但無GROUP

加steam咪得囉

一向都係steam叫人玩架啦，點解一定要谷先得

開過一次group,冇撚用
steam直接問你玩唔玩,玩就join 唔玩就算
咁樣仲方便

play?

有得PLAY?

玩左幾年L4D
旦。。。。想問下咩叫TG RC

Telegram
RC語音

加左steam?

推

RC ID:2279922
STEAM ID

加左好友

咩名?

Neptunus

接受左

推呀

想玩！

加左好友未

lm

想join啊，但應該要星期六日先得閒玩一陣

仲有無人玩

巴打咩名，加左好友未

大把人玩啦

今晚番去入group先

加我好友啦

我：
腎仔：

過兩日join，呢幾日有d忙

新手ok?

留名 新手垃圾

你唔加我就算得閒都同唔到你玩

OK，玩多啲練多啲好快熟手

無人打啵

冇計啦腎仔又唔玩，如果唔係就打到

等到訓著左

呢加有冇人玩

冇
睇下夜晚有冇

約定啦，今晚有冇人打嫁

留名今晚有機打

點知

尋日忙唔記得ADD :(

係既巴打，應該聽日先有時間打下機

聽日加你

咩名

好呀

推下先

唔自爆 尋日入group果個

最近得閒玩返 只識玩co-op

已入group

steam hi我咪得囉
咁多人我點會知

加我好友仲好過入谷

都有加

咩名，你唔叫我我係唔會知

好似好少人...add左好友 叫steven12

基本上我見到RC夠人就一定會玩
唔入既話就我玩嗰陣先一次過邀晒

推呀
如果有巴打唔介意唔齊人都開波既話其實日日都可以玩到，我每日都自己單機玩專家試野

我見rc無人

個mic壞左，留係到都冇意思
你可以steam叫我，咁樣最簡單最快，冇人我又走去玩其他

ok

屎忽痕走去同鬼佬打對抗

推,依家有冇人玩

workshop無晒d野

推 一次都未同你地玩過 SOSAD

steam叫我好啲

同friend去親網吧都係玩呢個

同樓主玩左場

明日繼續

今日同某位直播既巴打玩左場

加左了

有冇人玩？

幾點開波？

有冇人依家玩

今晚有冇人一齊打

有

今晚我都會玩，可以STEAM搵我

好

有興趣呀⋯⋯

有冇巴絲會玩Left X Dead 2 mode

加好友

有冇人玩 ?

STEAM咪有

玩左場

今日有冇人玩 ?
有就tg搵我

每日都話STEAM搵就得你自己唔搵

推，今晚玩

今晚玩
之前已經入左steam gp
未用過rc

樓豬ot而家先收工
10點會玩

聽日玩

今晚9點開波

有無人玩tanks playground/tank arena